大家有無啲長期病痛係啲奇難雜症，睇極醫生都醫唔好？

有名有目嘅病就梗係無問題，但如何係啲怪症又睇極醫生都唔知咩事影響到生活就真係愁，希望大家分享一下自己嘅怪症，睇吓各巴絲有無遇過同點解決？

偏頭痛

包皮痛咗足足差唔多四個月，皮膚科醫生定泌尿科醫生檢查過晒都冇明顯病徵，亦都抽過血驗過小便同精液內裏亦無再發現細菌，但係包皮嘅痛楚依然持續，我已經食咗無數咁多抗生素、消炎止痛藥依然冇好轉，包皮表面完全冇紅無腫冇發炎，但就keep住痛，而家都唔知點算好

咁你點解決？影響日常生活嗎？

窮

係！
啲醫生醫唔掂就最鍾意同人講我心理作用，叫我唔好諗放低佢，心諗:𨳒！唔諗都痛㗎！